讀三大既人到底點睇CU?

HKU UST City既巴打絲打，你地會唔會同CU人做朋友?

CU ? City U?

CU=CUSZ(HK)

Cu好好喎
至於ChineseU就

港大會話自己讀港大 ，中大會話自己讀中大

得ust仔會話自己係三大

我讀UST嘅話都會話自己係UST

University of science and technology

最勁的科竟然係gbus
呢啲暴發戶學校出左香港唔值錢

HkU=UST>>>>>>>>cu
Shitty無在排名內
利申：HKU

SPACE

和盡天地風雲之聲～

City

大空 字都未學好就出黎串鳩人